Wuhan = Iran

武漢肺炎會經眼傳播

大陸人：眼睛接触到也会传染